# Tp Final de Programando con Categorias

## Lambda Calculo <-> CCC

Vamos a ver que onda, seguimos la idea de Pierce que nos da un
algoritmo casi directo.

Hasta ahora implementamos Lambda Calculo sin tipos, y con tipos. Varias veces...
~~ Utilizando [PHOAS](http://adam.chlipala.net/papers/PhoasICFP08/)~~ TOTAL FAIL

Faltantes:
 + ~~Beta equivalencias.~~
 + ~~Otras nociones de equivalencias.~~
 + Clases de equivalencias?

~~Ya no tengo los bindings, pero seguro que algo me arreglo...~~
Se pone interesante. ?? Avanzamos un pasito
y volvemos 50.
Encaramos todo por el ojete, lambda calc -> cat no resulta interesante.
Pero parece ser bastante fácil y puede dar algo interesante para más adelante.

Resultado: Thorsten tenía la posta. **Normalization by hereditary substitutions**

# Ya fue todo, copipasteamos lo que esta en el libro.